有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (149)

唔小心一百四十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

終於

頭香

#5

期待你 對我說我仍然吸引

太早開會變做依賴我開

...... 唔準笑

好偉大

直接叫我開

有人嗎

有

Pika~~~~chu

5p post lm

無人理你ok?

嗚嗚 我成日不自覺地mon住男朋友係連登回覆既傾計post 係咪好變態

有冇止喊既方法

聽日諗住食咩

係到傾計

唔係
佢既回覆令你唔開心

咁又點 有人要

你男友ac name?睇下識唔識

[url]睇啲笑片開心下[/url]

idk

妳班港女知唔撚知撒嬌好撚有用嫁

LIHKG @ Android

我想訓教，個啲眼淚不停滴濕個枕頭

個post大部分都係絲打 仲傾得好開心

re到差啲訓著

miss me?

u 1001 wor

不

咩post

入左 條友唔教我

ok bye

我都知 拍拖拍到成個世界都係佢 我好失敗

link ar or lomo

靜靜個留言

同佢講

自學

1001要點小弟唔識

watch #1

要裸跑

仆街啦你

真係自學了

咁咪姐係比佢發現我check佢

要燒春袋

同我一樣

好啦咁我仆一仆先

幾成熟

唔會
愛人係一種能力黎 唔係缺憾黎

撒到就唔洗鬱到喊

唔錯

全熟呀

邊個阿

溫書了個個都唔教我

以前個人好樂觀架 而家小小野就好易觸動到情緒 大起大落

我連毒撚都溝唔到 咪仲失敗

@炒粉 你講下嗲同氹同flirt既分別 我覺得佢地會笑死me

你陪佢鳩

加油

陪多我一陣丫

Term paper都未做完 冇得温

點解會笑u

我都係 依家唯有自己搵下野做

收啦 想佢唔合格

快啲去溫書我要睇到你起碼70分

嗲=發姣
氹=細蚊仔
flirt= 厹

邊個發明返工
拖出去斬

太愛一個人 愛到連自己都失去埋

呢間垃圾

成個sem 9fing fing

到sem尾就仆到直一直

禮拜一考成個syb未睇過

係啲花生多到我會笑死

佢鬧人又唔教人點改善

Ok get了

無問題

想嗲手絲 手巴就起曬槓

佢ff too much發春

拿 你留我架炸

朋友約我我都會為左想同男朋友出去而推哂佢地

70分唔合格

你明知呢點仲on99上黎 你真係on99個啵

仲唔撚去亡羊補牢

米線 不了

沒書讀

做你男友好好

重色輕友
btw 多絲嘅post name

係咪真㗎

口水雞

補完咪又係爛牢

想食肉燥飯

手巴呷醋 手巴係咪呷醋阿

開糖水舖 你做生招牌

我都想有個咁嘅女朋友

Same

利害

睇得出個分別了

這些機會

a0女揮手？ 好似係咁

不屬於我們

開響邊？

衝番番去等佢電話點知人地都無諗住打比我

1. 係
2. 同時間真嬲啲齋埋怨唔溫書既人

就快俾蚊咬死

呢個可以列入考慮範圍

咬返啲蚊

但慘在我自己為佢犧牲咁多既時候 我會不自覺地要求對方都咁對我

練大隻啲打死啲蚊

試下專心溫咗書先 到時乜都教你

工具人 或 兵仔就有我地份

見佢唔到

去留tg先

食青瓜啦

妖

你男朋友入a0女post除咗做厹之外我諗唔到其他可能性

唔係
係你想佢都可以變好男友

上下拍易過左右拍

我唔驚女友痴身 因為我都痴

你住邊？

白花油
用白花油真心好有用

+1

裝蚊網 我早兩日裝左 好開心

每次都想等佢主動話掛住我想聽我把聲同我傾電話

收到

開左啦
照咬dklm

開心share

諗下都唔好

半個鐘後睇完戲 到時再上水
未死的話

你搞清楚點解你隻狗唔肥所以你冇得肥未

溫溫溫 依家溫

我騎龜㗎

正餐喎老細

一齊？

63x

對住手巴就咁聽話

好正

咩名

舊式公屋，好撚大個騎樓裝唔到

仲抽緊

知唔知每日都無限電話 無聲出都照電話 晚晚講故仔氹訓教既結局係咩

青瓜壽司

都唔係既 佢又唔係溝女 係比意見佢地

Inception

放個c4炸左間屋去🤔

都好聽你話

我都潛個靚水先

？

你都發神經

唉好驚defer 就final
d計數科我好撚屎

我拍蚊真係好勁，見唔到想拍都冇得拍
Btw我有睇過

青瓜係攞黎用唔係攞黎食

你想隻抽 你搞到佢fail左睇下我打唔打死你

餓撚過我

再reply任何嘢唔專心就自學啦

快操數

唔通一黎就好似mk仔咁
受唔受溝？ 睇唔睇j?

佢話過我 話你自己咁對人 唔可以要求對方都咁對你
當人地做唔到同等咁對你 唔應該係發脾氣同嬲先

蚊帳 你呢係入面

Hand hand

個轉轉野唔係安仔嘅圖騰，佢最後唔係夢境

無肉肥婆唔夠飽

到時叫我 入去幫你live

中文 牙lok 英文 leo

點用

碌架床

你幻想下舊青瓜係肉就夠飽啦

你天真定戇鳩？

唔應該發脾氣啵 真
我既意思係 你要岷調整心態 唔係要求人點對你 係要求自己幫人進步

無啦啦困咩雪房

Why not both

要手把手教你嗎？

咁平時佢對住朋友或者異性朋友 係咪都多做比意見嗰個

咁係間房對門裝囉

拍舊蒜 拎個網袋袋住 放窗邊

C4係咩

厭

要 請賜教

炸彈

識分身咁
好似

留tg了

日本電影好慢好慢同好慢

得掛

唔知佢 想塭人傾計掛

ok

無可能啦 口感唔同

房門間板唔到天花
我係咪可以收收皮先？

係想搵女食
認清現實thx

所以 就唔駛識啲野
就考試黎講 你coursework肥就更應該係final追
就知識黎講 唔操識條鐵
就道德黎講 如果你個科係專業 有機會整死人既 唔撚該你快撚啲操數

放血
你冇晒血佢地就唔會咬你

笑我自己

無 唔識用

賺唔賺錢唔重要 洗到錢
同埋有女仔黎就okay

都係 佢本身大部分朋友都係異性朋友 但因為呢個問題嘈過好多次 佢就應乘中斷哂聯絡

咁你噴蚊拍水係身

不了

咁咪冇得再上連登囉？

好彩你都仲有自知之明

認同 講真拍拖有責任顧對方感受 上A0 po睇唔到有顧

聽日買

我之前留過tg 比佢發現左

你讀緊咩 理工既上黎問

pm咗whatsapp

你留tg做咩鳩

幫d a0女溝仔呀

買泰國果隻

u go 留this tg

我住得好偏僻唔想出城，不了

溫溫下書覺得好攰 好想有人係依個時候安慰下我攬下我啊 點解我無女ga

ptgf

why

屌你明唔明我講緊咩呀
男同啲a0女傾計 女係咪點都會唔開心呀 無論係幫定溝都好
咁男既係咪應該避忌呀

就係唔想放哂d注意力係佢身上 搞到小小野就成日唔開心亂諗 想塭人傾計 點知發現左

買白花油好過
認真

無 最多比你掂下隻腳指尾

有冇相/名？
一般蚊怕水我噴完都冇用

識玩

收到啦

你兩個都唔撚識諗對方感受

俾我

有冇錢？

分手之後晚晚都mon住ex個ig
佢del左我follow同private左

淨係得閒望一望
但成日見到佢個caption都係鬧緊人
又話咩i dont like you 同咩aversion to you
其實係咪有咩app可以睇到邊個偷偷地睇人ig定係純粹我諗多左

好快就溝埋佢地就架戇鳩

講下邊區

冇 矮窮毒柒

開個新ac咪得囉
但仲睇黎做乜喎

馬鞍山

所以我咪唔開心囉
寧願冇發現過佢係個post到 仲要原來11月已經係入面
但又控制唔到mon住

成世人流流長
總會遇到仆街嘅
當佢鍾意左個仆街
又點會覺得佢仆街丫

同佢講。

屌我隻狗瞓瞓地突登起身行去我枕頭攞個屎忽質落我個頭度繼續瞓

放血仲唔死咩

我用第一枝

之前仲要比我發現d好嚴重既事 差d想分手

夠開間M記

放血就死，渣ga

一到夜晚就掛住佢

旁邊睇其實我咁樣係咪好可悲

有錢有女？

btw 無

屌真係好遠
學校喺附近

下次有機會先
我要係屋企攤屍

金拱門

a0 boy go ok?

美食沙漠

有錢可以買女

一齊食早餐？

U go me no go

間舖係邊？

ive女校？

ok 交配

有無放屁

我縮開俾個位佢

咁下次先上你屋企玩啦

冇食早餐既習慣

咁搵個機會問下佢仲有無咁(提唔提現實同連登就自己拿揑 費事佢估就嬲9你)

俾個機會 睇下佢識唔識心虛知錯

上網搵，大撚把

所以我識煮飯

你係屋企多數做乜

你地仲細姐 好少咖咋

佢話股票都輸咗兩球

真

冇

唔係馬鞍山
但附近地鐵站

帶埋青瓜

有錢只係有雞叫咋
心靈都係唔會滿足

行好男人路線

攤屍

No sp la study partner

佢話去上次間野飲野 但係間野收12點

成包起隻雞

唔知了

連登個d佢會話係post到得閒傾下唔算聯絡
望過wtsapp個啲冇哂女 連同ex個對話都del左
同ex做返朋友先最嬲

傻
有錢你要幾偉大嘅愛情都買到

wooooooooooooohoooooo

台灣都係+0800

生活逼人

無錢咪又係會走....

佢真係無記性

諗多左 無

唔好阻止我攤屍，我唔要出門口啊

依家+7

篤爆佢

我畢業啦
考多幾日試就唔洗再去山旮旯

Hi me沙田

兩個麻甩佬玩青瓜

山旮旯你都識

諗緊 定扮唔知算

去上次間野度識果條女度飲野啊

有咩為 重點唔係佢了

手巴表示識煮野食唔代表溝到女

簡單講句
你戇鳩

識煮飯嘅男人好殺食咖喎

ur bf @tw? 100% play 夜場la

要唔要埋ky

等我考完試先
水深火熱中

正

無計 我矮窮毒柒

CU

可能去左聽歌姐

Is fake

咁多呃呃氹氹有乜謂 你又仲同佢試緊又係唔知有乜謂

過唔到自己個關

Bob叔

唔知道你考緊試添

沙田有西樹食
我最愛

今晚我體驗完

唔知啦 佢話去飲野

學科要求正字正確
唔識都要上網查

Is real

青瓜係食物黎玩乜？
你玩食物有冇搞錯

好波

你讀文學咖？

Always refuse me

手巴又係識煮飯嘅好男人？

咁鍾意邊個？

但樣衰唔殺食呢

我估下姐 未必係掛

其實真 理智對人得唔得

together?

Bob叔都煩膠 平時睇開咩

麻疹

過就一定過唔到啦 廢事佢又話我發癲

Wellington算唔算識煮飯

煮飯俾女朋友食嗰刻好撚正

咁有都實話冇架啦

Didn't

唔叫

溝到佢返屋企食先得㗎

不是不是
再猜猜

薯片都好玩 變態

唔相信對方/懷疑又係試嚟都無謂

hand ching

傳理

sor我份人好直接

係幾索既

我覺得 信任好重要 我唔會覺得問行蹤係不信任
相反 係願意去知多啲願意去建立信任既表現
可能我old school

李偲嫣老公

其實我唔食青瓜

溝到女記得奶西啊
其實俾人奶係咪好爽？

唔係唔信 本身信 一開始溫書突然諗起佢同我講過間野收12點

又做me 我走緊好多數
物理po 顏色po 整小提琴片

西樹？諗唔到係邊間tim

煮得到食就算
我係公仔麵麵唔想煮嘅人，唔會嫌棄其他人

講緊bob叔自己轉channel講龜頭bob

攰 瞓了

我硬係覺得會有臭味

久違咁見到靜靜

試俾人奶定奶人

泡芙

你贏
我駁唔到

Bob叔 最中意郵輪片

本身信 咁唔通我呃自己可能間野遲收工左 ？

約食飯

唔講了

冬瓜

Goodnight

你奶過邊個臭嘅

抱緊 好耐無見

你沖完涼個屎眼咩味

仲有兩份3000字paper等緊我

冇，但果度係用黎去廁所架嘛唔係咩

我既意思係 我覺得有疑心就問是ok的 我啫

I know la

咁問題又去返佢到 佢要呃你 走做啲你唔鍾意嘅嘢 尊重呢

我沖有鬼用
女仔果度冇得洗入面架嘛

加速

有野就要問 自己屈住仲辛苦

一陣睇下佢番到屋企會唔會搵我 如果有番既話

見過西未？

去淘寶

我無啊 我無包二奶

你真係唔識玩個啵

聽日不了，好耐冇攤屍

會唔會是但一個係後面攬住一齊整

又恰毒撚

又睇完一套戲 頭住痛連睇三套戲 好勁

我屌晒你地

得你做我fans

聽日睇情況問下佢

突然覺得自己好on9 走去搵人教我嗲下佢氹下佢 人地走左唔知去邊搵緊第二條女嗲佢

未參見過孔子

唔好咁啦

訓啦

有冇食過處男

冇話on唔on9嘅

笑4

[url]唔係 其實我主要想知你平時食開啲乜嘢富貴嘢
幾時拍飲食節目啫？[/url]

食左宵未

記住

今晚4點要瞓

係 我都覺你好戇鳩
自尋煩惱諗咩點嗲人都算
你話你得閒就話啫
Exam period搵呢啲嚟搞
學好chem先學嗲人ok?

安仔最後冇戴戒指，係現實黎

咁都要去維繫㗎

要走唔緊要 最怕佢走又要拖住我

教你 第日對女朋友好啲

無睇4仔既咩

係恰毒撚嘅戇鳩

我幾buy呢點

你係推介就直接俾名啦

Agger

身教

溫啦

都係想順便傾下計姐 得啦我講完啦 依家真係去溫

我國最高榮譽 親吻我既腳趾尾

me off la study c++

四仔有格仔

Go

諗緊食乜好

link麻煩您

到時搵唔啱窿.....

一丁麵

無 食開公仔麵同通心粉

好彩我睇撚完 又被劇透會嬲

你頭先睇咩戲呀

變朱古力雪條

自己盡左力咪算囉
拍拖係兩個人嘅事
對方唔想維繫
俾埋條命都會走咖啦

睇完都未必留意到

搵唔到高質 我親教仲好

你地提咗我要食宵夜

唔該曬

食乜

依家去買

寧願比埋條命

問題要黎就會大大個咁出現喺你面前
你宜家都係屬於ff層面
就唔好再諗落去啦

原來就四點

我都想 但伯母突然起身出廳打機 等佢返房先

雞脾加意粉

唔想要你條命

[url] [/url]

現實啲

伯母

聽落好似唔熱氣

所以係寧願咋 無資格真比

正呀喂

睇a片啦

呢一刻 好想 唱k

知唔知對自殺傾向既人最現實係咩 我就係因為唔現實先仲打緊字

LM追結局

曾經 念念未忘於三點

又 @抱

加肉丸！

睇外國嗰啲咪冇囉

我想食雞亦

一齊睇

最慘係佢唔想要

唔得喎 唔就腳

Ok

快d身教我

......咁點會有d moment質疑行唔行到落去
可能好自然咁講話想冷靜下
咁就分 有少少兒戲

成人台大把

佢早兩日又話同事約 又冇咗下文

Chok

你唔係覺得我會食呀嘛

你地好嗎

認同兒戲
呢啲叫任性
理性去左邊

諗埋我嗰份thx

咁我幫佢唔到啦

不好

你又話唔開心

真係鍾意你唔會介意
你唔好幫佢決定左先

飛機

去邊黎呀你 夜媽媽

你on9 仲駛問

我都唔知
唔諗唔洗煩
心累啊

開唔開心個人都係淫底

睇完你講雞同飯
好想食海南雞飯

不負責任

咁又唔好 我食

怎麼了

我有四十蚊budget決定用曬佢

咸濕時可以令你快樂 你長期咸濕自己啦

土瓜灣！

打機

=.=

係咪銅鑼灣新開果間？

Headache

不嬲都係

記住包膠！

水都無啖飲下 陰公

希狗！

笑左
咁連登仔可以長期開心

煩歌

毒

邊到有

其實心累好似係死症 無人能救咁

Yes sir

想食甜品 有咩揀

係七仔買

Paracetamol

食自己

邊個位置？

Wait death come

當減下肥囉

喂！

荃

同d姐姐玩呀

不斷喺心累同心死嘅狀況掙扎求存

飲水唔會肥個喎 老細

唔係可以點

Not an easy task

羨慕大家有quota食宵夜

乜有姐姐打機既咩

X2

睇下先 冇就肉醬意粉啦

25
就過期18.X

一個邊夠飽

食雞好多小姐姐

何文田先啱 勝利小廚

杯

睇字都唔小心餓咗下

要肥嘅 唔食都肥啦

想貼相

食開睇黎

知唔知咩叫冇quota....

屌你貼咩圖
餓咖嘛

原來係勝利道

屌你

咪係 我頂

識左d staff佢
佢地買signiture有折

無可能 唔食差極都係唔廋 唔會肥

Yes

中廚都得

想食 整比你囉 不過小2話佢唔eat龍蝦

仲要好似好正咁

咪一樣係自己

一陣我又貼先

可否淨龍蝦

咪啊你
屌埋你全家咖

有隻杯玩下 唔駛自己手咁寂莫

貼多d!!

食野專家稱不上 食得唔多
食女更加唔好提 係0呀

你真係整就食乜都得嘅

唔sick整淨龍蝦

你唔係有個純真小妹妹咩

唔准

有邊次唔係真係整 係你真係唔捧場

有咩識 你講

Ching玩開下咁

一齊食啦

青瓜蝦仁

我整蕃茄薯仔湯比你飲

有啲冷感 唔玩

創意呀

真 次次都咩早走呀果d

我自己無影Wellington

仲有無其他

無了

正呀

熟手過男人。。

有 小狗有

俾你班仆街講到好撚肚餓

我都無

More!!!

有無啲吸引啲 又紅又綠

唔係食m記就滿足了

無可能

不了 痴肥緊

研究下啦

我覺得我地好慘

渣唔渣左d

手天使。。。

Next time整威靈頓羊

走咗一次。。。雖然都係得嗰次

食野囉 你夠膽既話

我不嬲認自己垃圾

因為我唔怕 但佢地怕

有味咁既野架咩

五指姑娘同紙雲仙子呀

文華個威靈頓牛一試難忘

食多粒雪米滋了

燒賣你都唔係度啦

不了 蘇

你邪惡過啲抹茶

食野啦去

不了
再食就真係要自帶美極

威靈頓係一種煮法 用酥皮包肉

紙雲仙除點解

嗰陣未出世join唔到

唔駛

佢個個唔係牛咩

聽日做返運動

終於有野你係唔食

買完了
食蝦餃同卡邦尼

點解咁講

正 免疲

落腸仔都好好食

重香料

只會行山
但最近唔得閒

掛住你 快啲返

食落喉嚨好舒服

女人無60kg唔得掂

紙巾

我好多都唔食

長知識了 不過唔食羊

一陣貼圖

功課已交
覺得我男友真係好好

最鍾意食藍芝士同埋 巴馬臣

啱啱好60

咁我食香料定食羊

睇下撩汽水機撩到幾多錢

有男友

用你對腳應該ok

想講咩

餓死你地

未聽過30歲以下既人咁講

唔係特別鐘意芝士

其他文呢

講第樣

幾高

你淨係食屎

170

恭喜你

未

交咗功課

我已經唔記得條友叫咩名

高抬貴手好冇

但無汽水機收銀仔了

無食過 睇黎你食過喎

咁唔肥囉

我幫你地食埋啦

我食開你食淨果d

我都未
打個飛機都有咁多玩法咖咩

完美

無創意成班蛋散

食埋先瞓啦

差唔多啦

咁點先叫肥

Cow人囉

無 以後唔留三手飯比你

你人生歷練多

我 305磅

170咁高 差唔多啦

太完美 唔敢

BMI

我諗頭多

咪屈啦

教我。

撚頭就有個

岩呀 希古恩大把女

真係無

再屈絕交

我講我

就爆啦

打機啲姐姐。。

一日未爆 一日都未叫肥

可唔可以教我溝仔

唔食野邊有力減肥

Ok 收到

有需要

唔識。。。

食左都冇力減

咁唔洗減啦

收服前度

唔減啦

依個易
靚 大波 姣 索 有錢

我想要番條腰

Ok 可以做一世毒撚了

多咗個有錢

有得要返。。我未有過

做左好耐了

全部都冇仲有冇得救

可以食出嚟嫁

你應該有長腿🤔

依家無姐

以前冇覺悟原來要做一世

唔關事

減到55kg就有
但我冇動力減

開心既

象腿

靚女邊要用錢溝仔

又好似係喎

總有一樣野係吸引人
如果唔係你地就唔會拍拖啦

佢可能係基
所以搵左我呢個男人婆

有幾男人

我都沒動力 又唔係要cow仔

應該差在未企喺到屙尿

開餐啦各位

屋企人開到聲話我肥左好多
心想減身唔想郁

唔好忍口啦
一齊食啦

屌你屌你屌你

講緊有是但一樣

我媽日日都話我肥

唉 去個廁所見到小強 係咪唔駛訓

要唔要一齊減？

宵夜係一定要食嫁

好似喂啊唔幫你咁嘅身型最正

點一

冇事嘅
有一隻就有好多隻
你殺唔死佢地全部

仆街嚟

你講乜

Mon下大家食野咁囉
住邊

當瘦到一個點
就好想肥啲啲

我上一餐係12個鐘之前

我mon你食嘢is okay
住荃灣嗰頭

Nonono
飲食唔定時

整野食先

你又話要減🙄🙄

明 每個男仔fd都瘦撚
聽佢地話增肥聽咗幾年了

依家興少少肥 但真係少少好喇
又好攬啲又好砌啲

小強

想增磅

一齊食

難聽過粗口

粉少少肥係要波

但我唔係少少好嗎

係唔會增到

無圖好難討論

緊硬你望我我望你咁食

我唔點食嘢 冇咩機會你mon...

係望住佢地食

想減肥

Dislike熟雞蛋 好like生雞蛋溫泉蛋太陽蛋 炒蛋都ok

最近聽到個好勵志嘅故事
佢由四十幾增到五十幾！

可能我係90kg報細數呢

咁我收皮去了

見到你喺出面求人教你點撒嬌

我keep住四十幾 冇重過

所以咪話我mon你

心理時鐘

來來來
你想點mon?

渣囉

各位我食飽啦

又無瞓到了

傻仔

問返你 可以典mon

叫緊我？

一丁黎講 黃秋生煮法定傳統好呢

我信你你就笑9我

其實我都唔知

撈麵

凍水落

黃秋生煮法係點

咁你信60定90

加人肉叉燒。。。。

90！

雖然就食完

Gd 就撈

KFC?

完全封鎖

其實係120

再睇野食相真係唔掂

凍水落麵唔等佢滾

點睇都似脆香G翼。。

你估依家話ｓｈｏｗｈａｎｄ啊

再屌你屌你屌你

似咩

我真係覺得我啲瘦撚朋友要學下你

唔玩啦

咁沒了 一齊肥

似kfc咩

唔瘦都唔可以肥

你地搞到我都想起身煲公仔麵。。

我睇到了
兩隻雞翼疊埋咗

食還食
咪撚貼圖

呢個真 唔肥已經好好

我距離目標仲有5kg
好漫長

鬥煮得靚仔呀 我實輸

瘦到上黎包膠

我都想減5kg 仲漫長

咁你有排等了。。

其實三點幾已經入廚房幾次，都係走返出廳

咁少餸 邊夠食

咁豪嘅你食得

白鮑

好賤。。。

再入 開爐 煮

Yes無青瓜

俾啲信心

咪臭系

青瓜呢

係 無青邊鮑係賤價啲

唔小心買多咗個粟米杯

我？

對於減肥嘅話真係冇乜

薯條會好啲囉

咩料子

粟米還好
你比佢班仆街仔仁善

想你了

雖然我都唔明啲人點做到

已經喺個胃入面

過黎幫我消滅隻失蹤的小強

影完脆香G翼仲想扮咩仁善

兩包薯條嘛

兩包就好熱氣 不了

一啖砂糖一啖屎 聽過未

快

又有道理
都係賤貨

怕乜 飲涼茶

Po野食都俾人話仆街

地址

咪就係

鬧是愛也

仆街！

明明我邀請緊大家一齊食

開動了

咁一齊食啦

生蛋

隻抽

你屋企

我唔要自帶美極

我又想食了

無餸？

食得多會死

好了

一丁 麵同湯分開？

佢呢埋左係邊

我仲喺度糾結緊，點解我連煮個麵嘅勇氣都無。。。

今晚好癲。。明明平時最多都係一兩個post宵夜

我唔驚死
最緊要食咗先